3800 保利協鑫係咪就快執

仲記得好多年前 d fd叫我入2.1入 話太務陽能好野黎 長渣
入左之後一路跌 捱撚到1.個幾 我放左
唔知佢地放未

太陽能

依家升番都只會到1蚊左右

其實呢隻咩嚟 點解好似細股嚟講咁多人講咁

好多年前散戶至愛

當年係太陽能龍頭黎

本身公司搞唔掂定咩 睇返5.6跌到而家0.37

民企賺到錢就好自然被国企打壓
所以買支那股既唔係on9就係弱智

最悲情係750，簡直係俾國企掠奪

當年無知買左風電股， 坐撚到家陣我己經當total loss 當交學費算

10合1咪上返$3.8

多精龜

好耐以前2.93買過
好彩蝕dd走左

有排升。。 入唔入自便

內地電力股真係搵苯
近兩年 瘋狂減電費

呢隻野幾年前攪到我輸唔少

記住一句共產黨係賊， 就可以避開好多危險

利申：已被搶

保利民咩企

軍企嚟呀

支那股九成九垃圾股黎，個次之後買支那股都係短炒

贏低處未算低....

0.33

free fall